個個都話兄弟爬山中學生就搞分化

全港大罷課街站遭到惡意抹黑

一直以來，全港大罷課行動為推動反送中運動升級、罷工罷課而戰鬥。但正正是這個原因，我們今天被「中學生集會」主辦方攻擊。

全港大罷課行動今天8月22日在中環港鐵站外擺設街站，宣傳學生罷課抗爭。未幾，幾個自稱「中學生集會」的糾察到場攻擊我們，指責我們「非法籌款」。全港大罷課重申，我們的籌款用於印製傳單、橫額、Facebook宣傳以及其他用於推動9月罷課抗爭的物資。我們不只是活躍於網上，而是一個會實際地在街頭抗爭的基層學生團體。

我們的街站根本不在集會現場內，但糾察卻以為自己睇哂全中環。我們沒有任何金主，全部的募款都是來自一般小市民的捐獻。在這場對抗獨裁政權和警察國家的抗爭中，那些反對運動的人會散播謊言來分化運動，抹黑主張升級鬥爭的人。我們不能接受在群眾運動當中，有活動主辦方採用同樣的不誠實手段攻擊其他抗爭者。

據了解，這些攻擊我們的人士疑似有泛民主派組織背景，他們雖然發起了今次的中學生集會，但卻不支持發動學生罷課。事實上，他們有人於早前在全港大罷課的telegram群組發帖說，我們不應在集會上宣傳罷課。他們指集會的目的只是為了讓社會聆聽到中學生的聲音。但中學生的聲音是支持罷課！顯然，他們在試圖建立「大台」，壟斷運動的話語權，並排除其他抗爭意見的聲音。我們認為這種可恥的做法無助建設強大的學生運動和群眾鬥爭。

我們亦留意到部份親中媒體報導了有關事件。根據親中的《香港01》報導，主辦單位「得知今日無人曾發動募捐行動，認為情況嚴重，已報警處理。」過去12個星期以來，我們與所有香港人一齊經歷了黑警暴力打壓，這些「大台」人士今天竟然打算借助黑警來打壓抗爭者，根本是篤灰的行為！這是完全不可接受。

全港大罷課要求822中學生集會的主辦方道歉，並公開他們背後的泛民政客是誰。我們是不會被這些攻擊嚇倒的，並且會再接再厲推動一場真正、民主的罷課（我們認為香港眾志發起的9月2日罷課是向正確方向邁出的第一步，但當中存在有不民主、由上而下壟斷、缺乏底層學生組織、流於象徵多於真正罷課等的問題）。我們亦呼籲教協發起老師罷教，對政權作出更強大的攻擊。

所有「非法籌款」的指控都是子虛烏有的，我們之後會公佈完整的財政報告來澄清。作為一個青年和學生組成的團體，我們至今還未能申請銀行戶口，因此很榮幸獲得一位大學教授以個人名義作出協助。現在這個抹黑攻擊讓這名教授可能會冒上被媒體起底的風險，完全是可恥的行為！我們需要儘快開始募款，來讓罷課運動在開學時遍地開花。時間緊迫，我們需要資金製作更多橫額、傳單、貼紙等物資。

全港大罷課提出：

• 幫助我們反抗抹黑和攻擊
•支持全港大罷課，建立真正、民主的罷課運動
•罷工罷課才是打倒獨裁政府的最強武器

公道啲講
你收錢冇問題
但你都冇一個詳細同埋實際計劃
淨係知你會罷課
究竟你哋啲中學生組織傾好味
一講罷課
十幾個組織出曬嚟
博出位？
又唔傾好一個計劃
撚知跟邊個咩
啲糾察雖然on9
但你咁樣出篇野出嚟同搞分化有咩分別

兄弟爬山各自努力

唔好浪費大家兩個月以來一直嘅努力

齊上齊落

真係忍唔撚住

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

TG group仲喺度屌緊

唉

好心痛

手足請問係邊一方想搞大台 我冇去唔清楚

推

全港大罷課話泛民

Push

push

咁都無200000個簽名？

14年已經用緊同一招

所謂社會主義行動，幾乎在任何場合，用盡任何立場謀求市民的捐款。2012年反國教運動期間，他們就曾經在集會場地外擺檔吸錢。後來有人向當時主辦運動的學民思潮查問有否進行募捐，對方立即劃清界線，並表明兩者並無任何合作關係。一年後，他們又在撐香港電視發牌的大型集會上擺攤，以爭取「開放天空」為由向市民募捐。2014年初，他們又以「支持以巴和平」為名，在街頭進行募捐。

真係估唔到

全大罷課係社會主義行動底嘅
咪即係社記㡳
咪即係泛民

社會主義行動不嬲街站都擺籌旗箱
啲錢又唔知用過喺咩地方身上

佢話有BU教授睇住盤數
但證實左冇

咩中學生搞分化
呢個罷課組織都唔知有冇兩成係中學生

中箭呢

推撚爆佢

罷個課都搞咁撚多嘢 中學生係特別麻煩

Support, 兄弟爬山，各自努力

Admin remove 人

細佬我早就講過呢班人唔可信
以前我盲左跟過佢地
問過佢地d問題好多時都鳩up
要花生我都有少少既
佢地班人係社記底
但只係社記d普通會員
左膠程度激過社記好多

啲飯民真係成日都想整大台

麻煩回應下幾條問題

係貴組織聲明上提及到嘅泛民大台，我想知道你係以咩渠道所得知以及你有咩證據顯示到中學生集會發起人並唔係中學生？因為據我所認知及了解， 即使有啲義工並非中學生， 但係發起人同為數不少嘅義工都係中學生。

另外
本人於821你哋嘅旺角街站亦都有份捐款， 咁作為捐款人， 我希望清楚知道捐款嘅去向同用途，希望你哋可以交待清楚。

屌 入到group就比人remove咗

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

共產黨？

Admin Del人msg

回應咗先啦唔該

你唔好pish住先，冷靜小小先巴打，回應下問題先啦

我唔係組織嘅人啊
巴打

都無乜好傾，罷課就一定，但罷學只會浪費自己時間

罷課不罷學

但你翻學都唔係翻全日，自學完其他時間做咩係個人自由

你睇晒先啦
佢擺明唔係撐果班人啦屌

我有發表自己意見
你睇清楚

柒咗，小弟係有啲激動，希望巴打見諒。
亦引此留言向樓主道歉

唔緊要

全港大罷課 = 社會主義行動出嚟班籌款黨嘅 tg

名：Junk id： @JLliberation
名：Paul id： @paulstrike2019
名：郭 家瑋 id： @Redfightpeter
名：Na id：hide咗

香港之路公海 admin 夠鐘掃垃圾喇喂

個個圍屌

柒完幫推

幫推 今日見到真心屌出聲 仲聽到佢地成員話中學生罷課平台同中聯罷係on9 又話想合作

全港大罷課係社會主義行動子組織

社會主義行動（唔係社民連雖然都有個社字）自從2012反國民教育都2014雨傘罷課已經成日借啲意cap水，成立「全港大罷課」組織學生罷課，擺學生上台，然後籌錢

寫文都不忙月捐籌錢:0)

為「以巴群眾團結抗爭」籌錢:0)

2014走埋去臺灣反服貿籌錢:0)

究竟有咩唔關佢哋事？？？

不分化，各有各做，但學生家長捐錢之前睇清楚捐畀邊個，小心社混騙徒！

今日中環

籌款個個又真係未聽過
但今日中學生集會又有的膠
會有的社工&義工同你group discussion咁
唔知jm9
點都好，泛民是重要的，不應過度分化，要檢討，可接受，但不完美

希望佢地識得溝通下先做野啦，唔係盞各個組織鬼打鬼

「全港大罷課」= 社會主義行動 = 萬能籌款箱 = 社運乞兒

錢銀野不嬲煩
之前捐飯圈 眾薵都有人食人血啦

邊位prof.

同BU聯絡左
冇

男定女

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

屌佢老母犯民又想建大台

想罷課的學生們
不如：
1. 自己開個tg group
2. 係連登招18區各校同學
3. group入面share文宣圖
4. tg會員可以share d文宣去ig/snapchat/fb等d唔識收風的同學知道有罷課活動。可以加個hashtag等大家可以集氣

記住
而家已經係2019年
唔應該再俾大台壟斷人民聲音
自己香港自己救
唔好旨意班政棍

社會主義行動哩啲騙子行徑必須公諸於世

原來印banner=介入國際議題，嘩，哩個組織啲善款都幾用得其所

講多次，「全港大罷課」= 社會主義行動

分化撚收皮啦
唔要大台啊

不分化 不割蓆

不分化 但希望佢地成熟啲雖然我16 7歲嘅時侯都唔成熟

sorry囉
唔使問學校咩
話罷就罷

利申：成個關注組努力梗

pish

唔好諗住spin落所有泛民度
係社會主義行動
又想借啲椅講泛民=想起大台

我明白好難,我都有幫班師弟妹同學校溝通,等佢地可以專注係罷課本身,後續同行政我諗就得, 但佢地就因為搶大台同搶嘢做搞到麻鬼煩咁. 我最後淨係令學校唔反對罷課之後,就quit咗啦

冇大台，大台去死

Tldr:

全港大罷課係膠

完

822班學生搞得好好，攞d指虛烏有嘅指控就屌突屌公開屌。你咁係唔會令到人會捐你。

最後，樓主下次可以排好d你d意思，差d miss左

收到

我哋冇人幫到手啊，學生會屎都唔想畀
好彩學校ok 開放

男

巴打，下次quote 好啲，我以為你打篇野所以一野負皮左你話點補救？

淨係睇你頭嗰幾段，以為你係社會主義行動啲人啊。
下次可唔可以標題同埋內容都組織得好啲啊？

唔好意思各位巴絲

齊上齊落！！！！！

不如聽日重開啦，直接標題就屌～

全港大罷課fb page懷疑有社運吸血鬼「社會主義行動」滲透，琴日又係中環呃錢！！

啲學生唔返學咪就係罷課lor，邊度洗籌錢㗎。就算係幫手，學生開到聲，大把老師同現存嘅學生組織可以幫手。

幾時輪到社會主義行動？？

中學生罷課籌咩款 點解要籌
本身返學有錢收？罷課你又手停口停？

Gear錢飯錢大把組織支援
補習方面已經有義教group籌備中

咁拎罷課名義去籌款係為咩
唔明，請指教

2014年又係咁，次次都籌錢，到頭來有咩實質行動做過？

社會主義行動係咪痴撚線㗎？

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

不分化 不指責 包容

敵人只有一個

之前見有人share咗依個tg group
有搞公投 問中學生prefer點罷課
見有眾志嗰個鄭家朗
應該好啲？

Why not both?
你地自己素人都可以開個group
某程度上仲好
素人搞就可以無大台leaderless
可以be water

眾志佢地自己本身出名好容易俾政府重點攻擊
有咩事佢鳴金收兵你地d學生聽話就中計
因為你地無經歷過2014年
唔清楚當年班仆街點出賣市民瓦解運動換取議席

我地d經歷過就係知道班仆街d野
所以先咁堅持無大台(大台其實就係指犯民班友)
同埋堅決只有leaderless的勇武、和理非、不割席

你地同學們要警惕眾志班友
唔好俾佢地割取光環、階段性勝利
唔好俾佢地話激嬲共產黨嚇親

我淨是知612

822？咩黎ga？食得ga？

dllm 睇清楚啲啦，而家822畀台灣地下組織騎劫左呀

樓主下邊嘅公道說話，認同

督灰即割屌佢老母！

有冇辦法可以直接收佢皮

我琴日經過佢哋個檔，聽到佢地揸咪果個講d 唔相關嘅野like 「d 人話我地係廢青，但我地唔係」
我聽到黑人問號

利申：都係捐左100蚊
希望大家以大局為重 唔好內鬥

又係個班人 同一樣既手法

佢哋唔係自己人啊，社運吸血鬼，呃錢呃左好多年啊。今次呃埋學生啲血汗錢啊。

咁都仲要姑息佢哋？社會主義行動啊，佢哋係臭名遠播㗎

社會主義行動班友呃飯食左好多年

巴打 就黎馬季開鑼
依兩個幾月都無心情賭

呢張真係經典，當年笑到我甩褲

呢班撚樣呃飯食左好撚多年
個名臭撚晒連名都唔敢show出黎

其他都算數，呢班撚屌呃飯食真係毫無疑問

係，英超開鑼都無心機睇

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

回解咁多人唔識社運吸血鬼

做左港豬好多年，今次先覺醒，可唔可以講下社會主義行動之前啲衰野